得罪講句，唱香港國歌真係集體自慰完，然後等死。

我知道大家見到個標題應該好撚嬲，不過有啲野我都係要講。

呢刻唔應該唱香港國歌，係唱美國國歌加揮美國國旗。

唱香港國歌只係加快香港去死。一班無議價能力既人，無論數量幾多，唱到本地國歌唱到上九重天都係對極權毫無威脅。但一班人唱起一個願意伸出援手既美國國歌時先係對共產極權的惡夢。

你地呢幾日唱得咁開心，真係唔覺有問題? 入曬全港九新界商場居然無人出黎譴責，投訴妨礙生意? 連黑警都唔出黎守下商場門口? 然後又有一班愛國團體出黎同你地鬥唱，俾你地鬥贏埋。根本係港共、財團同民間愛國社團夾埋，連翻既喜悅就係想我地沉醉係政治娛樂入面，忘記向美國求援。

尋日同今日分別有美國議員反對推行人權法同將香港剔除係貿易協議內(本身侵侵都將香港剔除貿易戰之內)，呢兩件事證明人權法依然有暗湧，我地唔可以忽略。

大家可能會問，美國真係見到我地民意??? 係，佢地真係見到。

今日既事:
茶黨始創人 Michael Johns 在 Twitter 公開推文說「Resist Beijing, Liberate Hong Kong.」

民主黨參議員 Dick Durbin 今日在 Twitter 公開支持通過《香港人權及民主法案》，並且指要盡快通過（as soon as possible）。

美國眾議夠16人'聯署香港人權及民主法。等17號復會再推上去。

說話都呢到，可以的話今晚以及未來日子繼續見到唱美國國歌加揮美國國旗。

我知道有人會唔中意我既說話，你地中意唱乜就唱乜。我無野講。
------------------------------------------------------------------------------------

一、大家要繼續係唔同國會議員留言：

呢到集合曬所有議員TWITTER：

行動指引：

=====【目標】=====
－向美國參眾兩院請願，加速通過《香港人權及民主法案》2019，令美國可向中共及香港施壓，監督香港確立雙普選，達到自治。
－對象：參眾兩院議員

=====【主要訊息】=====
1.) 香港人支持法案通過。(PLEASE PASS Hong Kong Human Right and Democracy Act)
2.) 香港人要求雙普選。(We want dual sufferage to select our legislators(senator) and Chief Executive of HK)
3.) 如無法達至民主化，港人明白和已準備接受全面制裁。
(Please impose sanction on HK if necessary for Democracy)
3.) 中共港共破壞香港自治，而且向市民施暴，情況危急。
(The CCP is destroying HK autonomy and violating HK people with violence.
4.) 香港人乃反共先鋒，值得世界支持。
(HK is willing to be a bridgehead, as to counter against the CCP.

=====【注意事項】=====
1.) 此法案乃兩黨合作(bipartisan)進行，切切避免將兩黨之爭拉入香港議題，不要和特朗普總統，共和黨或民主黨割席。
2.) 如見到有人罵Trump或有人罵民主黨，不要捲入罵戰，繼續跟他們說【主要訊息】就行。
3.) 記住你的目標是參眾兩院，這次是兩黨都想搶功勞。群眾罵Trump，會令民主黨更高興地推法案，反之亦然，毋須介懷。
4.) 落HASHTAG。

二、所有遊行集會，都要唱埋美國國歌，舉美國旗。係街唱，哩入商場鬼睇到阿???

三、真美國人(綠卡、入籍、美國人)戰線

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

做返正經野

你係有實際意見就提出。
唔好人地做乜都屌。

就係你地呢D人係度分化

why not both?

無論唱唔唱歌<榮光>都好，希望大家做多啲文宣同上Twitter 宣揚香港人好想<香港人權民主法>通過到

講真，你越奶美國佢地會越反感

共和黨大佬: 連登仔唔駛太擔心senate hold阻止香港人權法通過

共和黨大佬: 再次澄清「泛民」在美國沒有出賣香港人

紅色云伯打手警告：用美國國歌逐步取代榮歸香港

P牌人手正評。
再得罪講句，美國係見到我地情況咁危急，先話一定要儘快通過，而家搞啲咁既野，畫面咁和平咁開心，呢種快樂抗爭同推走人係無分別

榮歸香港已獲共和黨認證：

你表演到抗爭既決心
根本唱邊首都冇所謂
冇必要為求美國放棄自己既歌

共諜云伯最新agenda
就係取締香港抗爭歌

往績：

唔該你解釋下點解唔直接表決法案 重浪費時間開聽證會
如果唔係你班撚屌販民走去美帝9up
條法案晨早過咗啦
你知唔知一日條法案過唔到 一日啲手足重受緊苦呀
好彩呢幾日冇烈士咋 好似係
重拖拖拖 係咪想拖撚到班手足死鳩曬呀dllm

樓主準備食兒登打手大量負皮

低質到唔想答
開唔開聽證會
程序係點
香港議員話事？

佢哋去叫人加速
對方都證實咗
上面post自己睇啦

販民冇話事呀 班撚屌只係扮大台
代表香港人同美帝9up 兼且塞咗堆狗屎垃圾俾美帝之嘛
喂大佬呀 香港人俾人打撚到仆街姦撚到仆街呀 重有乜撚嘢好聽證呀
同埋呀涂生話唔想個制裁影響香港經濟呀 販民都冇心攬炒嘅

叫人加速 但又開聽證會係咩玩法
最撚叻仔係你啦

話你無腦驚你嬲，繼續做你冷氣軍師，自己香港自己救

今時今日仲屌唱歌知唔知點解你會比人屌，唔係人地鐘意嘉年華，係兄弟爬山呀，有人掉汽油彈，有人示威，有人唱歌，有人人鏈，各自爬山，唔阻對方，唔鬧對方，覺得邊樣啱自己就參加邊樣，吸引最多既人參與運動，簡單來講做咩都好過企係度咩都唔做等運到，佢又無要你強制參加，你有咩好路數咪自己宣傳，吸引人來囉，係要屌人d活動搞到你負皮灑更加無人理你